# Merry Christmas!

Ho-ho-ho! New year is coming!

Санта очень надеется на ваше чувство ответственности и тягу к соревнованиям. Да, вы можете посмотреть код и даже начислить себе очки в базе сайта. Но к чему это все? 
Интерес раскрывается в самом процессе игры)

Честного и приятного вам Нового года ❄